怪個幾歲既細路講蝗語有咩意思

要怪就怪政府
細路撚識分？老師叫做咩咪照做
問題係反國教之後冇反普教
一切問題都出係個奶共政府度
根本就冇需要怪細路，00後
係我地保護香港不力姐
係6，70後自私奶共姐
唔關細路事

反完國教點解唔乘勝追擊反埋普教？

反完普教點解唔乘勝追擊反埋耶教？

認真，反國教的理據好多都可用於反中小學強制宗教堂
而耶人反駁嘅理由只係唔想讀宗教科咪唔好讀宗教團體辦的學校

政府可以將個波推去學校到
的確，就算政府冇建議用普教中
都有唔少學校主動轉，當中唔止剩係校方奶大陸鞋底
有部份(為數應該唔少)on9家長都覺得應該要行普教中
呢個係喺一個從事教育工作嘅人身上聽返嚟嘅

學校唔教 咪我地教
點會冇意思